有冇諗過我地老咗會點

D人成人好簡化地話乜野"搵毒撚埋單"，但問心諗吓果d ig男神女神，youtuber，靠男人上位果班人會點？當佢地老咗唔可以再潮再型再揮霍，塊面開始巢皮，而ig上d相依舊年輕燦爛，會有乜野發生？而我地又會點睇佢地？一切好似好遙遠難以想像。。。

老咗咪一條毒撚喺m記拎住部電話妹下妹下

都搵夠啦

要玩既時候玩晒

成班廢老打機

會變新一代廢老

係屋企妹下妹下